依家放催淚彈好似家常便飯

記得佔中既時候放催淚彈引起極大迴響。。。

依家啲警察好似放幾粒臭丸咁

啲人走緊照放, 卜卜聲好得意咁

仲有佔路 已經冇人屌呢樣野
掟Teargas咪戴眼罩囉

食食下就慣，發夢自己用普通水洗眼，幾分鐘就冇事

已經慣了

某程度上係好事黎

人會不斷進步
你睇返14年既示威同依家有幾大分別

香港人以前底線太高 都遊戲示威都太多浪漫幻想

已經無人驚

好心警方唔好再放啦 當做下環保

地球上所有物種都會進化
小強食得某一種曱甴藥都會有抗體唔再驚依隻藥
香港人都一樣，你第一次掉催淚彈大家驚好正常，但整多幾次，大家都已經適應晒，有晒方法去應對

未聞過tg唔好意思話自己香港人

催淚彈 其實過左就無事, 又真係低殺傷力既
PROVIDE THAT 有位走唔會人踩人啦下

未聞過嘅人無資格批評義士

大家都破曬tear gas a0

已經有抗體

612 1分鐘內連食3次
尋晚淨係食咗少少

我話食飯

又好似幾有道理咁喎

咁先好，提高我地經驗值